［轉載］TVB 任務9/5: OTO

呢個gp係由民間自發組成
除左與舊tvb戰線admin無關
每日一樣夜晚9點準時做任務

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
😾Subscribe我地，做日任！

⚠️⚠️⚠️我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠️

全新民間抵制tvb fb 上線啦

大家幫手subscribe TG啦

推

做左鳥

夾腳45分鐘，職員都救唔到，仲點敢買

呢個任務標題好好多

done

push

p

幫推，記住呢間野